喪清俾人捉咗去隔離

我寂寞少婦按捺不住 有無小哥哥今晚上嚟玩啤牌

話左樓主比喪搞大之後落過仔
今次終於自爆

佢入咗青山隔離

咪侮辱我地明心樓手足

我無落到。唔似你。

喪狗過多幾日就人道毀滅埋

想同樓主瘋狂做愛

捉埋你3p